出街睇歐聯決賽有邊好去

4個人左右 唔要盒子 有冇巴絲有地方推介
6月4 兩點九清晨
唔該

酒吧囉

幫你BOOK埋台好唔好

好呀屌你老母

打過問幾間唔比book 係咪多數有位

多數有位 冇英超隊踢收視起碼冇一半

好啊 咁就宜屎汁 唔該巴打

不過勸你早D去 12點左右啦 霸個靚位睇

茶記 應該150左右 開波前2個鐘霸位

笑4 咩年代牙仲睇r聯 睇r霸啦 睇暴連出醜好睇過c7仔拎亞軍拉

K房不過而家果啲好似係播小米盒子，好啲嘅就播俄佬台

茶記都得 不過有cable果日又會開夜既要搵下
係咪正路都無得訂台

係呀有諗 但盒子會唔順啊怕佢

Ching 高見